張生真粉入

張生做既只係開post慶一個地方既國慶，就好似同人講生日快樂咁 加上佢喺留言已經暗示自己都唔想 但就畀啲玻璃心吹到話佢奶共又剩
其實有冇人喺佢立場諗下 佢喺英皇旗下可以幫運動既有限
唔通佢自己唔知po左呢啲嘢佢會賴大鑊咩
但佢吾po可能失去嘅係更多 斷佢job雪一排對一個藝人嚟講都已經夠佢死 叫佢吾做藝人不如推佢去死 佢仲可以做乜？
人哋吾可能好似學生咁有前冇後咁衝 冇做實質反對活動既事已經好夠
我中意嘅係唱緊歌既佢 而吾係佢既政見

又係呢啲為份工論
btw吾你老母臭閪

其實認真睇佢某部分comment都講到好出 凡事唔好睇表面 當然有部分發侮氣就抵俾人話既

好多人話佢做護旗手 留意返 其實佢只係喺微博出咗個國慶快樂嘅post 微博受眾係咩人呀大佬 仲要係唔知係咪自己出 (唔似同公司佢老友咁on9 ig都post埋)

你話咁大個人佢冇權控制咩 我唔知 我淨係知佢經歷過2014雨革唔聽話開聲之後 唔止被大陸封殺 屋企人都有受牽連 真係可以完全唔理佢哋咩
話佢食兩家茶禮 食到咩 而家直情兩邊不是人 係垃圾英皇搞成咁 可唔可以對準蛋記黎diu

不過算q數 係連登理性分析會被人話係打手

你冇左份工仲可以搵過份 但佢冇其他技能可以轉行同冇公司會用佢

你同我同其他連登仔可以講乜都得只係因為冇人知我哋係邊個咋 試吓諗下其他人 吾好一味喺自己立場出發

人地成家係大陸你想點 你幾時見過藍絲好似佢咁講野 用下腦啦 唔好學藍絲 人一藍腦便殘啦

不過真係有人斷章取義老屈佢 佢夾係中間先最吾好受 仲要有啲粉絲話對佢失望嗰下燥

巴打🥺🥺🥺

講到其他人逼佢表態咁。佢唔出生日快樂post 就冇人屌佢。出左，支蛆又冇多謝佢！
出完比人屌，又講悔氣說話。佢唔做歌手都仲有其他路數。
都係個句，佢出得個post 就預左香港fan屌。

你又知冇人逼佢？預左會唔會咁嘅反應

1

2